個個講肺炎, 無人記得今日英國行出脫歐第一步

冇人記得
===================================
•Brexit formally set for 11pm on Friday as UK politicians start packing their bags
•Nigel Farage's office was full of boxes and mementos to be packed and shipped
•On Wednesday EU parliament should overwhelmingly approve Brexit withdrawal
•Farage's favourite souvenir is framed Economist cover with him Trump and Putin

Brexit Party leader Nigel Farage packs his items in his office at the European Parliament in Brussels, Belgium, on Tuesday

Farage packs his items in his office in Brussels, including paintings and souvenirs from his long career in the European Parliament

Brexit Party leader Nigel Farage in his office at the European Parliament in Brussels as British MEPs began clearing their offices ahead of Brexit

Personal items on a desk in Nigel Farage's office including a cartoon depicting the Brexit Party leader at the European Parliament in Brussels

Nigel Farage has started removing personal items from his Brussels office. During his 20-year career as an MEP, he had long campaigned for Britain to leave the EU

Nigel Farage wore Union flag socks ready for Wednesday's plenary when the EU parliament should overwhelmingly approve the Brexit withdrawal agreement

British European Parliament member and leader of Labour Party delegation Richard Corbett holding a scarf as he packs some of his belongings at his office at the European Parliament in Brussels on Monday

British European Parliament member of the Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats Judith Kirton-Darling packing some of her belongings at her office in Brussels on Monday

Britain's Green party MEP Magid Magid packing up his office at the European Parliament in Brussels this week

Britain's Brexit Party MEP Claire Fox is one of 72 other UK MEPs leaving Brussels this week

Greens/EFA party members of European Parliament holding a banner, as they take part in a symbolic demonstration to mark the departure of the UK from the EU in front of the European Parliament on Tuesday

People walking down a main avenue in the EU Quarter of Brussels. The UK is due to leave the EU on Friday, the first nation in the bloc to do so

source:

WFC

冇人想知英國點
叫佢地用支為用得開心啲啦

日已落帝國

wfc

用淘寶口罩